被捕人數近900人

「決定按人口千分之一的比例，先殺此數的一半，看情形再作決定」
〈轉發中央公安部關於鎮反的報告〉，1951年4月22日

2,000,000/1,000/2=1000

以1%作前線既話 兩萬入面已經有5%拉左